其實有冇人諗過分化政府同警察?

依家個五大訴求:

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

(2), (3) 主要保障義士, 唔可以冇
(1), (5) 比較接近係政府輸
(4) 明顯就係警察輸

五大訴求將 警察同政府 綑綁一齊
令佢地一定站係同一陣線

但如果我地話(1), (5) 做到既
我地可以唔要(4) ;
或者
有(4)既, 我地就唔要(1), (5)

我自己立場最想要既係(1), (5), 因為咁樣長遠先有用
比你做到(1), (5), 但香港警察全部比人清算
其實會有其他問題發生 e.g. 冇人做警察 / 治安等
就算有d人話減佢地人工都唔係好既做法
佢地變相只會支持番建制應該用柔和手段令佢地支持我地
好似ICAC成立個陣, 佢地唔追究警察以前既貪污一樣

如果做得到將 (1), (5) 同 (4) 分開既話
會有2種情況:

Case 1:
好大可能政府就會同意 (4)
然後警察就可能調轉屌政府, 好似屌張建宗咁
到時就可以吸納警察成為我地既人
一齊反番政府

Case 2:
如果係政府做(1), (5), 咁其實冇(4) 都係贏左
當係前事不計既話, 咁先夠大方, 令警察心甘命抵比我地贏
但我覺得冇咩可能

我既, 只不過係建基卡五大訴求之下
諗既分化方式
我相信有其他相法可以考慮
只係想會唔會連登仔可以諗下分化呢條路

有5 就有1-4

14年有雙普選嘅話

點會有19年哩兩個月嘅事出現

岩既, 但咁易有,
14年就有左la,
應該諗點樣吸納更多力量

依家最主要阻力係 警察同林鄭, 當然仲有藍絲
但一次過將3個勢力做哂對立
變相多左敵人
未免有點不利

想一次過打倒咁多人
亦都係想得太美好

證明你冇乜接觸警察 警察同政府一樣冇得救

當你要求真普選，佢就畀你袋住先
當你要求撤回，佢話暫緩

魯迅教落

你要港獨，佢先會考慮畀個普選你
你要中共收皮，佢先會考慮結束一黨專政

挑動支那神經，槍桿子出政權
警務處唔受控制，出言辱罵司局級官員
同絕大部分文官唔岩啞，連政府內部矛盾
警隊暴行，自己形象唔好就搞到全政府文職買單
軍伐主義抬頭，要人聽佢支笛

要我撐政府咁去分化警隊同政府我就講唔出

我既睇法就係
點解英政府做得好
就係佢識比粒糖自己既敵人
去達到自己真正既目的

成立獨立調查委員會
你要查果啲人係真係好人至得架
唔係咪同之前查鉛水果啲一尻樣
查完話 哦 無野
咁就完撚咗啦